多謝大家喺烈士頭七出嚟幫手同拜祭

感激大家嘅幫助以及出席，pp 員工嘅理解及幫忙，特別多謝係朝早忙到夜晚嘅手足。
都總算順利進行

係叫一路好走果下有啲膠啫。

真心 ，
呢啲場合，更應該重提烈士遺願，
大會輓辭應該更有力 甚或悲壯

例如

承你大志，不忘本心，堅持到底，守護我城

係有啲做得唔好，請見諒

你哋好有心好有心

革命尚未成功 同志仍需努力

希望大家唔好咁善忘，記住烈士最後嘅遺言，所有訴求一個都不能少

多謝義工，有心喇

因為顧及呢兩日係週末，仲有有心人前來上香，獻上祭品。
所以最後最後最後嘅清理相場工作將會喺星期一。而現場，仍有少量香喺度，應該可以用到星期一。

多謝各位

辛苦樓主，我都有到

發夢琴日無去到 好内疼

今曰下午發夢特登去返上香 現場仲有義士係到打點一齊

相由心生 現場個個都好靚仔靚女

手足，有心

加油

壯志未酬 大勇無懼！

大家都加油！

琴晚係警總嚟唔到

巴打有心的說，聽日仲可以去

聽日一定嚟

辛苦晒各位義工！